#CHANGELOG
Все изменения следует указывать в этом файле.

## [1.0.3] - 21.07.2022
### Добавлено
- Добавлены escape-коды в логику сериализации/десериализации.

## [1.0.2] - 20.07.2022
### Изменено
- Изменена логика сериализации/десериализации с XmlWriter/XmlReader на StreamWriter/StreamReader;

## [1.0.1] - 19.07.2022
### Изменено
- Обновлен README.md;

## [1.0.0] - 19.07.2022
### Добавлено
- Реализована базовая версия приложения;